母親節唔出街食飯既都係不孝子/破碎家庭

一年得果一日 老母得一個

仲講得出d廢事比商家佬賺/係屋企食咪一樣既人

真係畜生都不如

母親節出得街 正常唔係去酒樓食海鮮就食自助餐

食少過500/人既 不過同你老母係屋企食杯面算

讀多幾年小學先po文上嚟ok?

單親家庭? 老母早死又係幾可憐既

兒登仔 講道德論理愛貓愛狗 就衝出黎搶高地

一講家用呀 講到錢既野就潛哂水

樓豬餐廳蝕左幾多萬？

如果係一年先孝敬一次老母嘅
咁母親節水魚價係可以嘅

唔明d人咁執著做乜

如果係屋企人唔想逼，要求係屋企食又點睇

同女人講 我結婚簡單細搞得嫁啦 一樣